1. Вопросы о route print, чья метрика меньше
2. Про фиктивный адрес
3. tracert
4. Маршрутизатор 3в1
5. База про DHCP
6. Какая команда что сделает:
ipconfig
ipconfig /release
ipconfig /renew


Правки:
1.
10 вопрос
2 устройства
ПК1 адрес
ПК2 адрес
Задать айпи маршрутизатора, если их айпишники 1 допустимый айпишник в диапозонеы
2. Размер картинок в 9 подправить
